吊奶星今日去食美心畀人影能咗大頭

本身杯葛咗美心好耐, 但best friend生cancer話美心有隻豬扒飯隻配料得個到先有想臨死食多次先焗住陪佢去
食到一半就聽到門口有陣典型毒撚鼻音笑個啲HueHueHueHueHueHue聲, 一望過去個四眼油頭矮撚就成口鼻音咁話 "賣ng港ng賊ng, 連ng登ng見ng huehuehuehue" 之後跑走咗
今次真係捉到正一正, 想唔向cctai認輸都吾ng得

Huehue

點解唔買外賣

呢個好笑

樓豬抵死
響紅店藍店消費最基本要原地暴斃

原來今日係隔離枱食食下跑走左果個係你

笑4

下次同個青光眼frd子食吉野家啦

好低汁
拉

分黃藍把撚咩， 食咩都冇所謂， 支持美心

推

又幾好笑

拉

樓主對個cancer fd 有情有義

就係我影你的,傻閪出嚟隻抽 huehuehue

負皮左樓主
但係真係好能盞鬼
笑到我瀨屎

差唔多到你best fd買比你食

樓豬義氣仔女嚟 唔該cctai推拉師放過佢

嗰ng個ng正ng義ng之ng士一定溝死女

樓g好有愛心專識癌症fd子幫人完心願

做樓主嘅朋友好慘，成日都到咗末期

清唔好X咁多啦..

醉多下次吾影你lo..